千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

而家周圍都冇差人 好驚啲暴徒會拆黨鐵
聽朝返唔到工點算？

推

唔好亂黎啊

驚驚

咁咪第二日返唔到工！？

好想返工阿

咁空車自燃仲可怕，路軌金屬疲勞自毀更可怕

辛尼

831打死人證據被佢哋毀屍滅跡咗
大家係咪放過佢？
列車先最緊要
我要你仆街黨鐵蝕撚到入肉
早抖

聽朝見

唔好呀

點解啲拆鐵po永遠都推唔郁